文宣同行動：香港政府口罩存倉地點

1， 柴灣創富道11號政府物料營運中心
2， 葵涌冠華鏡廠第三工業大廈

唔洗全部手足去，目的係令多啲藍絲廢佬去爆倉

收埋想自己獨食？我屌你老母啦林鄭

推

推！